點解apple部垃圾pad而家先識抄surface

呢間野真係垃圾到前所未有, 不過好彩仲有一大班唔用腦既FAN屎支持

屌你老母你抽水都講下example啦
仆街仔
同埋第一代PAD早過SURFACE兩年出

Ipad pro抄surface pro

提供笑話都高汁少少呀
話iPad抄到電子垃圾